大學站及粉嶺與上水路段被擲物 火炭站至大埔站架空電纜受干擾停駛

【星島日報報道】港鐵表示，東鐵綫大學站附近及介乎粉嶺與上水之間的路段，被人投擲物件，東鐵綫服務受影響。

粉嶺與上水站之間被投擲的物件已清理，至於在大學站附近的仍在處理中。

由於架空電纜運作受干擾，東鐵綫火炭站至大埔站服務，即時暫停。港鐵正安排免費接駁巴士，行走沙田至大埔墟站，請乘客為行程預留充裕乘車時間。

東鐵綫現維持以下服務：

紅磡至火炭站，維持6分鐘一班車

大埔墟至羅湖站，維持15分鐘一班車

大埔墟至落馬洲站，維持15分鐘一班車

建立時間：0703

更新時間：0719

大學咁多狗都睇唔住

架空電纜受干擾 東鐵綫火炭至大埔墟服務即時暫停
香港電台-港聞
香港電台-港聞
9.6k 人追蹤
2019年11月12日 上午7:32
10 則留言
港鐵表示，由於架空電纜運作受干擾，東鐵綫火炭至大埔墟服務即時暫停。

在大埔墟站，車上有廣播指大學站發生電力故障。現場所見，列車之後未有開出，乘客離開車廂，秩序大致良好，但未見港鐵職員在場協助。港鐵說，正安排免費接駁巴士，行走沙田至大埔墟站，呼籲乘客預留乘車時間。

港鐵說，目前紅磡至火炭站列車服務維持6分鐘一班，大埔墟至羅湖站維持15分鐘一班車，大埔墟至落馬洲站維持15分鐘一班車。

至於大學站附近及介乎粉嶺與上水之間路段，被人投擲物件，粉嶺與上水之間的物件已清理，但大學站附近的仍在處理中，東鐵綫服務受影響。

靜啦

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

如果用鐵鏈跨過兩條架空電線會唔會short circuit

林鄭幾時忍唔住

又出嚟譴責

手足搞到人哋返唔到工啦